究竟每年有幾多暖化撚 扮晒野結果凍到入icu?

成日信咩地球暖化
搞到著得一件衫
仲要死撐 識得個暖化撚
有次出出下街
突然間面青口唇白 問佢係咪凍
佢又震晒話唔凍
之後行多兩步 頂唔順call白車
到今日都比我地圍內笑
暖化撚真係

笑左

無

你黎？

究竟有幾多人誤解暖化呢個topic

今年都冇凍過

戇鳩仔又黎鳩up又話唔係暖化

讀完關於暖化既野 更加覺得呢d人好on9

樓主虧佬